---
layout: post
title: Un nouveau projet dans la traduction de LFS
date: 2008-07-13
tags: HLFS
---

Un nouveau projet est en cours de réalisation : la traduction de Hardened Linux From Scratch" (HLFS). Aucune version stable n'existe en anglais, nous nous contenterons de traduire celle SVN.